最新民調 蔡英文以56.5%的支持度領先韓國瑜的18.1%

2020大選倒數不到一個月，兩岸政策協會今天公布最新民調，2020蔡賴、韓張及宋余配三強對決，目前民調支持度，蔡賴配以56.5%的支持度，領先韓張配的18.1%、及宋余配的9.9%。

至於大選看好度，這份民調結果顯示，受訪民眾對於蔡賴配的看好度達70.4%最高；大幅領先韓張配的16.6%、及宋余配為1.9%。

這份民調也調查，民眾對於立委選舉結果的評估，結果有38.1%的民眾認為，未來會是兩黨不過半，但也有34.2%民眾評估民進黨會過半，僅11.1%受訪者認為國民黨會過半。

另外，這份民調也調查近期的兩岸議題，面對北京處理香港的方式，有55.2%受訪民眾擔心「今日香港，明日台灣」，但也有37.3%表示不擔心。對於民進黨提案反滲透法修法，有57.0%的受訪民眾贊成政府應通過反滲透法，僅25.8%不贊成。

至於誰有能力捍衛台灣主權？這份民調顯示，59.1%受訪民眾認為蔡英文更有能力捍衛台灣主權；16.1%民眾認為是韓國瑜；7.9%民眾認為是宋楚瑜。至於兩岸關係的處理，16.7%認為宋楚瑜較有能力處理兩岸關係；20.2%表示韓國瑜更有能力處理；48.3%選擇蔡英文。

唯一支持 小英總統

TG 公海：

黃毓民班奶韓狗黨會否收皮？

(應該唔會, 佢地好撚厚臉皮 )

香港金總終於接受網上會員申請啦

蔡總統

借位推今晚集會
要人阿！！！！！！！

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

對於民進黨提案反滲透法修法，有57.0%的受訪民眾贊成政府應通過反滲透法，僅25.8%不贊成。

其實我唔係好明,反滲透可以點樣唔贊成,姐係呢4份1人係賣(台灣)國賊?

小英醒定呀, 大好機會將國民黨連根拔起

台灣都有傳說中嘅「黃金64比」 港豬台豬何其多

無論民進黨網軍係度點講，香港僑胞主要都係支持韓國瑜

又係你 笑撚死人咩

民調假架，信一成都雙目失明

台灣=2300萬人
25%=575萬人

在陸台商=約40萬人
在台大陸配偶=33萬人

計：如果在陸台商，喺台灣有2~3名子女，即100萬人在台
在台大陸配偶計埋另一半+2~3名子女=165萬人
再加一堆外省人投共，有575萬人係唔奇

咩都有人唱反調是常識吧

林鄭地圖炮

韓特首開咪：「你哋睇吓下月11號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

唔好信民調
藍營叫緊下面韓粉遇到民調都要講支持蔡英文

因為咁樣
1 會麻痺蔡英文支持者唔出去投要
因為台灣年輕人好多喺其他地方工作，返去投票都幾麻煩。

而廢老多數喺本地，並無咩投票成本

2 影響外圍賭檔，谷起韓國瑜賠率
吸引人買韓國瑜贏之後，賭仔就會人拉人咁投韓國瑜

台灣面對嘅情況比我哋睇到嘅嚴重

叫台灣人一齊學香港區選咁玩靜靜雞，
靜靜雞贏，同埋第二，小英贏左之內一個月都唔好落韓國瑜面，因為要比佢繼繼續帶領國民黨。
韓國瑜帶隊，絕對有利抗共，一定要比佢繼續帶落去

呢個已經唔係反唔反調問題
姐係假如你奶共唔鐘意蔡英文你可以有無數個其他理由去狡辯,但反滲透基本上係反入侵,已經係基本戰略思維,呢堆人唔支持姐係想自己個國家比人入侵?可以點兜

所以方仲賢黃之鋒等人都係少插手台灣事務好，幫民進黨唔一定對你地有好處。

國民黨BYE 9 BYE啦

果37.2% 人不如死撚左佢啦 咁都唔擔心 好明顯一回歸一定係一樣

其實台灣都係含投 菜唔係咩好人 但韓國魚係大仆街

滅黨啦呢班仆街！

佢呢條問題好有問題喎

你地講到自己好似有得投票

無論點講，香港僑胞絕大多數支持韓國瑜

不知幾撚多滯台支那人

點解假定台灣要「回歸」先

必需幫蔡英文

你唔會係面對中共同港共之後
仲想面對埋台共政權

我都唔明台灣咁大危機，美國點解仲可以咁放鬆。韓國瑜當選之後，島鏈包圍網等於有個缺口比中國出入。

有人會好嬲好嬲！！

MYRADIO拍枱大叫拍到選舉完結

佢未叫人唯一支持蔡英文果陣 佢都輸到仆街啦

毓民: 咩都講得係唔講得國民黨
你地好熟咩？

國民黨再唔清黨真係會亡黨亡國，而如果ROC早過PRC死，對兩岸四地都會係災難

咁又唔好 拔完得番一黨就會開始腐敗

叻女

因為反參透法說穿了咪即係授權政府必要時可以侵犯國民私隱囉。

以後係有機會成為政治工具。

有人反對好正常。

但佢可以用民調，搞鳩雙方投票率

支持度高，但選民覺得贏硬而唔投票
就有機會輸

=區選民調電話答投民賤聯一樣

可唔可以教台灣人民調要答投korean fish 呢

自稱台灣政治專家
笑撚死我
輸到褲都甩

香港又選唔到, 台灣又選唔到

定啦。

向心單野咁早爆出嚟，即係選舉日之前仲會有其他勁嘅黑材料啦。

我講多次，
求下大家唔好干涉人地大選

人地係共諜黎架 你會唔會因為戰線失利就炒左個士兵？佢地仲有排撈

上面都有人講左,國民黨其實仲有唔少死忠
總統其實都穩,但唔可以掉以輕心
再者,今次選舉主要爭係立委
已經吹左風話總統係民進黨,希望立委就係國民黨黎互相制衡
加上D新勢力,時代,基進,民眾, 佢地票源其實都係中立/反共個D

我覺得侵犯私隱係可以容忍
前提個國家係好有法治嘅狀態
有完善嘅法律限制政府
同獨立於政府嘅部門負責搜證

台灣實有人 但親中 ，愛中國

都要班後生肯付出買車飛同時間返去投票
上次過去撞正造勢大會,
D老野個個俾人洗哂腦咁擔住旗起條街到行
搭的士問下司機會投邊個
話韓國瑜先會真係令台灣發達同發展得更好,狂踩英文係賣國賊

經歷左幾十年白色恐怖肯定會驚

人在家中坐，票從天上來

咁有冇機會搞到藍營支持者以為輸硬而唔投票
又或者啲中立撚好似一百毛呀叔咁見佢贏硬就投佢

應該真係訓係到都蠃

屌 香港大大個人版
如果台灣人咁都唔識投 真係冇野講

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

根本同民賤聯一樣
有30%死忠

推小英!!!

嗰晚中學生集會，大大聲講
我們不是中國人
我們是香港人
哩個係政權鬥爭，etc

心諗咁你做乜鳩支持國民黨？

而家咪係咁，1x%跌破死亡線，累埋立委。
係啲連登仔先信佢可以影響民調，
國民黨啲人屌佢呢招on9，親痛仇快，
拉住成個黨同佢一齊死。

台灣20%既人只睇「黨」，個黨做咩係WFC

你地覺得發大財到選舉真係會得18%票？

做左野你唔知姐，facebook封左好多個韓國瑜既page，自己可以search下

有幾多魚粉口投英文

呢個咪就係問題囉

台灣政治迫害嘅歷史仲歷歷在目㗎

我唔太清楚條法案 不過實際上點執行 係咪要好solid 既evidence 先入到罪?如果唔係 就較容易做到政治檢控 呢個可能係部分台灣人concern地方 難保國民黨他朝執正 做政治清算

你去個韓總機做勢活動問人支持邊個
同上左火車問有無人買唔倒車飛有乜分別

依然有啲擔心台灣人嘅智商

Push

咪有啲on9覺得"唔好激嬲共產黨"最好囉

波特王所講既「站著賺錢」，已經講明左蔡英文既發展方針。今次事件係幫多蔡一野，

但小口韓國瑜用民調口投黎令對家鬆械，好似我地區選d 民調咁